急！有冇人琴晚係尖沙咀執到部電話！

琴晚淩晨係尖沙咀跌咗部iPhone 7黑色
機背sip住咗張八達通
有人冇執到啊

Push